係咩時候會突然覺得自己老左？

有時見到啲唔識既歌手或者明星時去會wiki睇下邊個黎 跟住會睇下年齡 內心冇啦啦會講 「嘩 乜咁候生架咋」 個一刻會笑左出黎 一黎因為相差大約五歲 話大又唔係好大 話細又唔係好細 二黎係醒悟到自己居然會覺得自己老左

J既AV d女仔由大你幾年到細你幾年

當公司出現00後嘅同事

1) 唔太記得自己幾多歲
要計返自己幾多歲

2) 發現好多明星原來細過自己幾年

3) 行山/跑步比以前快好多喘氣

開始易眼訓
捱唔到夜，過1/2點打住機都訓得著

對動漫/玩具/遊戲興趣愈黎愈低
對錢愈黎愈執著

打J開始硬唔起，feel到碌鳩扯唔到盡，
禁慾左一個星期但都係射好少

我幫你含會射好多

巴打睇住，定期做下身體檢查，我驚

廿歲個時可以扯到~15cm
而家最多得11/12左右
硬唔起

咩歌手都唔識 幾年都無入過新歌
身邊既朋友結婚 生仔
打機既朋友少下一個少下一個
過十二點就想訓
愈黎愈睇得錢重要
屋企人愈黎愈多病痛

睇到班相年份
原來已經過左咁多年
仲以為只係2-3年前既事

見到老豆老母頭髮白哂嘅時候

屌 呢啲都中曬 尤其第一點 同埋唔會太想過生日

我就慘啲 出現00後既同學